csl學生優惠入

出招

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844

3台好多盲毛，祝死全家

Csl大專生plan
$146/8gb
$246/任用數據

無限通話分鐘，
4.5g數據，無限速度，
歡迎查詢 Whatsapp:6599 3046 Telegram: zeliy